有咩電影與現實不乎

鬼佬識講普通話日文普通話
開開下車會成日拎頭去同後面乘客傾計
中彈流血就死前講咁多野

adventager 屌佢老母個個都撚咁好打 邊似金鐘仔